點解做人做到咁心軟.......

分開左一個禮拜
明明係佢變心
突然鍾意第個男仔
但我一直都接受唔到
因為佢係我初戀
我地一齊左好多年
一直視對方為唯一
唔相信個個人只係識左1個月就取代到我位置

呢一個禮拜，我每隔一日就搵返佢傾
但傾完都係無補於事
仲反而好似對我越來越反感
但我真係放唔低
我真係好愛佢

點解我做人做到咁心軟
我應該放低定繼續挽留？

唔好chur住人地啦 佢放棄你有佢嘅原因
如果佢玩夠 真係想同返你一齊嘅 就會搵返你架啦
比啲時間大家冷靜下

雞

放手啦

真心明 同樓主一樣情況

每日都會諗返以前嘅回憶，一齊經歷嘅事。係到諗點解有個新嘅人出現，同你傾計，就可以抹去左以前咁多嘅回憶。

其實自己知自己事，諗返根本冇用，變左心就係變左心，你諗下你細細個玩玩具，到你大個唔鍾意玩，咪就咁將佢擺埋一邊。係，拍拖，愛一個人係真係可以好兒戲，你可以仲記得前一秒個個對住你笑，對住你講愛你嘅個一個女人，但後一秒，佢已經再唔係個個同你一齊去旅行，親手整野送比嘅佢。

等時間過啦，時間會比你答案。

老套但真嘅 時間可以沖淡一切
呢一刻你可能只係唔慣佢唔係到 比呢樣野沖昏頭腦
但日子耐左 你就會知道其實都冇乜大不了
佢唔好好珍惜你係佢嘅錯 佢嘅損失
若果你仲要繼續浪費時間去挽回一個已經變心嘅人 令自己變到咁肉酸 你將來一定會後悔
信我 比自己沉澱下 去學下其他野增值自己 令佢後悔
加油巴打